[hehe] 點解可以有人咁仆街？

之前翻工遇到一個年紀大我小小嘅男仔，一開始其實同佢冇乜交流，直到佢多左翻part time（日頭有正職）先開始同佢多左機會傾計。

份人唔錯，細心又體貼，幫我處理左好多翻工遇到嘅麻煩事。直到有一日我飲醉左佢陪我收工搭港鐵翻屋企，途中我唔小心講左一句「其實你份人唔差，點解會冇拍拖架，遲d我冇人要不如你要我la」。其實我真係唔記得自己講過呢句，係瞓醒見到佢whatsapp我講I will keep in mind我先隱約記起好似講過。

嗰日之後，我同佢翻工多左野講，有時候後我收早都會留低等埋佢先一齊走。如是者過左幾個月，關係越黎越好(嗰段時間真係覺得好開心，好幸福)，到左某一晚我同佢終於錫左第一次同啪啪啪，其實佢全程都好溫柔咁對我，知我怕痛所以慢慢黎，真係好開心

但係之後對我嘅態度就唔同曬，每次見到我拎起隻酒杯同人哼就黑曬面，有客行埋黎就同我講go ahead 叫我去馬。每次都要我去氹翻佢，當晚條氣唔順就索性已讀不回我幾日當睇我唔到。

其實我有問過佢不如我地一齊好唔好，但係佢講過佢出左翻part time嘅時間會見到我之外，好難分到時間比我，因為佢要翻幾份part time，佢有講過佢嘅難處而我又理解到所以就冇再逼佢。

一段曖昧又唔係，拍拖又唔係嘅關係令我覺得好煩，唔知自己究竟係佢心裡面咩位置。終於有一次我鼓起勇氣去問佢究竟當我係咩。
「如果有一日你同我講你拍緊拖，我會祝福你。你嘅問題我唔會答你」
一個咁樣嘅答覆我真係O曬嘴，由識你到依家差唔多一年，你同我講呢d？之後就同佢嘈左一輪，到最後佢選擇block左我，我搵唔翻佢。

因為呢件事，我頹左好耐好耐，自問雖然唔係真係算好靚仔，但係都青靚白淨見得下人，同我拍拖好失禮你咩？

事後一直都冇再聯絡，part time分工都冇再翻。
但到最近我某個fd同我講佢有問我fd我d近況，而我fd同我講其實佢一直有鍾意嘅人不過唔係我，有鍾意過我但係唔會同我一齊，佢間中都會去酒吧玩下。

聽完呢d 原本已經差唔多放低左 依家又嬲又恨
我fd幫我總結左一句：其實佢根本就未玩夠！

點解可以有d咁仆街嘅人？
sor for 1999

你單方面太投入啫 冇得怪人

重點

佢認佢鍾意我，但係死都唔肯拍拖。
不斷比假希望我，話鍾意我會照顧我
咩都係假

其實我都未玩夠，俾我揀都會選擇離開你。因為其實除咗傾得埋同埋啪啪啪之外你只不過係一個普通同事。

唔好再對佢有咩幻想同留戀啦，直接搵過第二個啦。

我今年20 佢就接近30
聽到佢未玩夠我真係O曬嘴

已經冇乜留戀，玩就比佢玩過la block完我又要問我班fd我近況 真心覺得面皮成呎厚

有人玩到60都未玩夠添
move on 啦巴打

Men don't grow up, they just get bigger.

同佢講「過唔到自己個關就咪撚出嚟玩啦仆街！你以為自己真係情聖呀？」

樣唔差, 講野叻既男人, 通常都係滿口大話

日後你遇到呢類人, 自己多幾份戒心lo

樓主陰公

and longer